點解載少人同多人前後軩壓分別咁大？

載2-3人建議前後都係30psi，不過載多人就前33後38？點解唔係前後一樣數？
2016 audi a6 35tfsi

後lok loading大軚壓唔加返條呔咪會扁壓多啲地更加晒油lor

就算都係audi，
唔同車setting都唔同

睇架車本身前後配重
例如Audi，MLB Quatrro同MQB FF就完全唔同

一個人坐後座同三個人坐後座梗係會有差

下面個d係唔同軑所以又有唔同建議？
利申：揸左2年車咩都唔識只係死跟上面

係 會睇埋條軚既load rating果d

淨係唔同扁平比已經唔同
仲要睇埋載重rating etc
所以自己換唔同size軚嗰啲基本上唔洗睇原廠建議

屌你老母